老婆生日正正就係南宋滅亡之日，貧僧唔同佢慶祝之餘重打鳩佢

放佢入icq